SOS 集中區 01 妖股系列

有冇巴打有買

介紹返依隻股 四川無限電力礦場

中国mara

3蚊重貨加有call

諗住hold 到幾時

升升升

MARA 升到傻撚左 SOS比d力唔該

SOS 完全唔受btc 利好消息影響 果然係妖股王

翻版MARA 幾時到你升30%

Lets gooooo

升得咁慢 快要SOS了

好撚垃圾

唔知今日有冇你份 完全跑輸晒大市

Go Go Bitcoin概念

建議睇左btbt mara 之後先再考慮依隻 真係好撚垃圾

有人講 自己睇

每日推一推旺一旺個POST先

4.18又加3000先黎跌

妖股黎料

入貨

頭先3.3有冇入

3.5

你肯升未SOS

旺一旺個post 先

大家今年發達 新年快樂

掂啦🤪

LM

終於有其他人加入

Lm

到底呢間野做乜生意

礦場同救援服務

上7了

九唔搭八
真係好妖
呃鬼佬落答

高j咗有啲驚

買之前真係搵好資料先 人哋係玩成個blockchain

4蚊入咗少少

樓主做咩話人妖，長揸慢慢升先好

依家升得太急

5.3已入

真係好妖

想急插呃貨

我6.666高J左 應唔應該放番啲走

5蚊已成鐵價

講btbt都唔講btc界一哥riot

信念

漏咗佢？

2 蚊條線

覺得妖妖地
志在參與

Mr Wonderful 都推 SOS

咩人推都得 就係唔好wsb 推

歐盤升到6.9

睇幾錢好

fat fat la

升到癲撚左

btc 掂到50000 應該可以上10 蚊

幾錢入

3個幾

想高j

一陣劇本上10 OR 急插呃貨

妖股搵到水位就走
Gme 大麻都撞過板

你講果2隻因為比wsb掂過

岩岩掂左下10蚊

美軍來了

好野喺連登特別靜

10蚊了

唔好推, 係連燈推上去會出事

可能打左妖股喺個topic 到

Summary

•$1.1 billion in revenue for full year 2020, up 47% year-over-year

•$322 million in revenue for Q4 2020, up 40% year-over-year

•New contracts in Q4 2020 include Rio Tinto, PG&E, bp, U.S. Army, U.S. Air Force, FDA, and NHS

•Expects Q1 2021 revenue growth of 45% year-over-year

Full Year 2020 Financial Results
In 2020, we generated $1.1 billion in revenue, up 47% year-over-year.
Our average revenue per customer was $7.9 million, up 41% year-over-year. Our average revenue from our top 20 customers was $33.2 million, up 34% year-over-year.
The number of customers generating more than $1 million in annual revenue grew 32% year-over-year. The number of customers generating more than $5 million in annual revenue grew 54% year-over-year. The number of customers generating more than $10 million in annual revenue grew 50% year-over-year.

Q4 2020 Financial Results
In Q4 2020, we generated $322 million in revenue, up 40% year-over-year.
We incurred a loss from operations of $156.6 million, which includes $241.8 million in stock-based compensation and $18.9 million in related employer payroll taxes.
Our income from operations was $104.1 million, after adjusting for stock-based compensation and related employer payroll taxes.
In Q4 2020, we signed 21 contracts each worth $5 million or more in total contract value, including 12 contracts each worth $10 million or more in total contract value.

Outlook
For full year 2021, we continue to expect:

•Year-over-year revenue growth of greater than 30%.

For Q1 2021, we expect:

•Year-over-year revenue growth of 45%.

•Adjusted operating margin of 23%.

SH

啲人輸錢就乜都話係妖股
連百度都話係妖股

頭先果棍咩料

左右互博

癡咗線

痴線 10.6走左 下一秒升左一蚊

有冇人跳緊舞

信念信念 我望30

真咩 之前望10蚊咋喎

十蚊換手 起碼到廿蚊

megu megu fireee

12.980 差少少

呢隻乜9黎，上次望佢仲係3蚊

#2

盤前9蚊冇入 依家唔敢入

CLS 5-6蚊望過冇入
SOS瞬間倍升股

8.72入咗

7蚊入 10.6放 依家唔敢再入

之前3.9入，頭先13.5走
手足加油

走在高位

好似係跟btc走勢

今晚盤後大機會$20 呢一兩個禮拜目標$40

低位可以入小小 個人建議

唔跟炒了 賺少都唔想做高追c

一升即刻多左人

想問仲入唔入得過? 求教

純個人覺得上$15穩陣 SH緊 之後就自己再睇啦

咪撚gel

實入得過，你唔入邊個接我貨

大家加油

冇撚有錯

死啦變熱門

唔記得用不推文

玩細股仲short call想死咩

其實佢幾好人，有錢齊齊搵，3、4蚊開始佢狂震你收貨，震唔走就一齊升
玩左個幾星期佢都未走，唔似容聯雲個莊

比佢4蚊震落3蚊都冇走

屌真心唔想有人知
明明之前好好地 一日兩蚊咁上下 慢慢唔驚
呢家一野彈左五蚊上去
真係有啲危講真
各位睇路做T好
呢隻SH可能做到跟MARA 咁
或者跌翻落去8蚊到

係升得太急

大牛市做好啲市場氣氛 有錢齊齊揾

所以我有得走就走咗

睇路做T 呢隻講SH都晒尻氣～

望14

今日企到12蚊已經好開心 之後慢慢升OK嫁啦

13.4 放左

頭先13走哂

靜靜地

暫時放咗九成先
話曬聽日又有一批貨溝淡佢
點知放完升到仆街

量升價跌
聽日會出多二千二百萬股
個價應該會畀佢溝淡

3蚊買到依家講左唔知幾多次聽日增發

我冇諗過佢琴日升得咁高㗎嘛
諗住今日都係上落唔大
聽日盤中好似9/2咁畀人棍落去

做咩係咁推post

有隻更加妖嘅。。 SINO

樓主依家盤前$15建唔建倉好定等盤中

其實sos係咩黎

10蚊call早知琴日唔放

挖礦

btc 長升長有

呢隻股睇住btc 黎走就得咪撚技術分析

依家再入

有冇人買左wnw

你望下mara 就知而家入都未算高

呢隻咩玩法

今個星期睇幾多

開市入中唔中伏

一間支那一間美帝

呢間野係咪連礦機都未有

前幾日交左貨

交咗貨一個星期啦

點睇cnet

Bitcoin 界嘅保險

老老豆豆呢隻野今晚仲入唔入得過定盡 ， 見個老細好L有plan

跟btc 走勢

散水

之前你又話不受btc 利好消息既影響依家又跟

盤後升咗三個幾

盤前高j咗
唔知今晚會點j

好耐之前 果陣3個幾礦機都未有

咁你放左未定你仲揸緊

未放

昨收係咪$11？

睇吓五天圖 日日高開低收

盤後13

開盤應該會跌返落去11-13左右
而家其實可以放少少

點解呢排高開低收wo

用返9號嚟做對比
嗰日同今日一樣都係正式增發
盤前4.6棍落3.2
就算之後拉返起都係同時一日差唔多
相信今日都有好大機會發生差唔多嘅事

* 琴日戇鳩鳩9.9放咗
見到今日升到咁已經知道增發都冇機會入返

即係要入都可能等盤前/盤中落黎先掃再等回升啦

如果手上未有貨嘅話絕對係應該咁做
我琴日戇鳩鳩放早咗
剩返個小小已經負成本雙位數

無呀，諗住準備等佢掍落黎先掃，上一次幾點掍較定鬧鐘

9號嘅時候 gmt+8 22:00
掃到去差唔多凌晨
連我嗰陣時3.5個價位 都可以輸緊錢

Why3.5都輸入左幾多

因為嗰陣時跌到3.2
入咗幾多唔講

就係個一掍震走左？

冇， 我係琴日先至走
見到今日升到16仲唔輸咗咩

唔操作就係最好既操作

升足幾日

係呀係呀 知你叻喇
今日睇死佢增發都唔會落返去10以下
後悔到仆街
好彩仲有少少貨負成本喺度撚下

負成本中，我都賺少左
不過錢搵唔晒，袋係袋先係自己

聽住歌先

想問邊度睇佢話增發?

今日定向增發

走鬼呀

依家d bitcoin 股走勢都差唔多一樣

你岩，不過唔洗等開盤依家盤前都仆緊

講到明個走勢同9號似
自己拎返個盤前中後研究下

雖然我走早咗好似冇資格教人

唔係架，起碼巴你吸收左exp先同大家share
利申：本身之前想盤前高J建倉好彩見到你個句縮左

後悔冇追post 高j 咗

咁我都預咗我之前放早咗個價冇可能落番
我寧願出嚟鳩up 反正到最後信唔信睇自己

咁今晚回落會唔會再入返

你試下可以落返去九蚊 我一定唔出嚟吹水

睇價
去返個位數可能會

去返$9又難d, btw 長遠渣冇壞呢隻都好似有得玩個老細都有planning

你用賭場心態去睇會好好多
中國人你都信
最出名嘅中國式planning 大躍進

老實講我都唔會長渣

中概股你要有提防心佢所有新聞都係吹出黎

落番9蚊姐係mara 都會去番20幾 咁不如入mara

係呀所以我唔會返轉頭㗎
係睇下而家揸住 負成本 睇下幾時放

我依家觀察緊SINO 不過成日高開低收

個市收皮BTC都唔收皮 走先

$2 都而家

好高換手

哭撚咗13已變鐵底

可能就快散水

唔會佢仲有兩批機
最多兩個星期 再增一次
差唔多又十合一

盡啦

10%算係咁啦 訓教

插到熔斷

妖股又黎料

SOS停牌

竟然閪冧

比你地燈中左番番去

有幾難

發生咩事入嚟望下先

有冇人敢依家入

停牌

咩事

$4 SH

SOS 了

幾時會恢復

有冇巴打買左

癡線
未見過洗盤洗到咁癲

特價

4蚊去3蚊果棍

有排升了

一陣間打多幾舖機應該可以補倉

有冇勇者入咗

9蚊見

準備$9你有機

又停

要補返7上10幾個缺口啦

就黎到mara 轉燈

跌得好勁...穿埋我11蚊...

有冇山頂嘅朋友
$13

10蚊表示 諗都冇諗過咁快接埋我

唔知點好
諗緊溝唔溝貨好

有冇谷底嘅朋友

有冇人未走 佢出貨出得好快

13蚊山頂係到

我返咗嚟
今日見到咁嘅情況證明我琴日嗰套理論冇錯
雖然賺少咗每股 幾美金
但係睇啱咗今日個走勢 食到個波幅

250@$11.75 點部署...

雙數變單數

開始V上去啦...

今次真係震走好多人

點部署 又停

酒牙!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
大戶清倉喇

依隻股真係好好笑

我啱啱先入返貨你唔好嚇我喎

海嘯都叫震

大莊財技殺call

有冇入呀

隻股多左call 玩

最後你咩位入咗去

$4 SH撚

唔敢入認真

10蚊走比佢震左一半

15蚊接盤俠

咁樣V得已經冇事 有新主力

我都係計啱啱啱好負成本
就算真係drop to zero我都有錢賺

岩岩9蚊淆左下冇溝都係瞓先

中大股神？

同一招用第2次都仲係work 原來做莊咁撚好玩

10蚊成本諗緊走唔走好

吓，你依家入佢再drop點解會賺唔係好明

BTC 概念同大麻股差好遠

又未至於既，成本4蚊

衰多手，開隻app黎做咩

9蚊入唔到

又嚟啦

所有問題一律建議你睇返9號嗰日

9.01(入島)
不嬲整數特別多人搶貨 加多少少啦

我都係$4，但無走

走啦
冇晒升勢 畀人搖多兩搖向下炒

Set多次 瞓醒覺再睇

16蚊

14入

轉番燈

痴撚線股

上呀我$16

揮手區

盤後唔知可以去到幾多

想入返

13-15

遲左

盤後會點

唔好再燈

5蚊入10蚊放 12蚊再入 今次唔撚會放

Same

入左幾多

屌，衰多手

睇3月上20蚊，到時就一定走

再入囉

睇黎riot 今日係主場

sos 有冇清過夜

聽日高開

訓覺算 唔想再睇 聽日先睇

riot都cls 之前30入37出 依家70。 sos 11.8入 上16.2跌到8.85依家12.9⋯⋯心臟病發啦

放咗RIOT真係好心痛

大家放唔放過夜？

盤後抽升

到底RIOT MARA SOS 係咪妖股黎
比WSB搞緊??

今晚抽升

bitcoin 概念股, btc升隻股未升 日日都創新高

問題係勁玩野隻股

有眼無珠揀咗買mara
個心流緊血

Bitcoin 股只會買Mara Riot, 之前有買Mstr
由Mara Riot 個位數跟到依家, 睇住BTBT依隻中槪股比人放空,
之後唔再掂bitcoin 中槪股

長遠Mara 升得會勁過Riot, Mara 遲d 最多機

而家啲機都未到齊 你想有幾高
而家佢個真實價值真係8蚊9蚊左右
13已price in 第二期機到咗

SOS 尋晚比大莊洗一洗 始終爆升左咁多日
其實睇返尋晚仲係升10% 只係冇盤前升咁多
呢D bitcoin相關股 除非btc大插 唔係都死唔到既

點解riot會由40升到80 認真想問

記得仲有第三期機，今晚應該再升如果跟之前個劇本，
Btw 巴打仲有入邊隻

Thx

bitcoin 概念暫時淨係得依一隻有貨
今晚我真係睇唔透喇
琴日山泥傾瀉比起之前更加勁
應該有好多唔知頭唔知路嘅傻仔@15 @16入咗嚟
我覺得起碼下個星期中先至跟返bitcoin 升升跌跌

睇SOS嘅人可以參考下Mara 同九城
Mara 點解參考就上邊大把人解釋咗
九城 都係近期開子公司做bitcoin嘅支那野

講明先全部都係9up嘅

我玩埋依2日就走 唔敢hold 太耐

始終依隻妖股要有心理準備礦機嘅新聞係假

負成本緊

照咁睇假設跟劇本一樣今晚應該可能都係微調，觀望下先啦呢隻野
除左btc 其他？ EH點睇，又係怪怪地唔知真係比人屈定死頂，有冇入NAKD？

除咗呢一隻其他唔識睇
時間有限，除非有興趣或者有貨喺手如果唔係都比較少睇
喺其他post有緣見到 你知我邊幾隻有興趣或者有貨囉

岩岩睇返 即係挖礦股 升得好癲

純粹諗會唔會好似之前大麻股咁一兩日打回原形

但暫時個勢都OK

大麻同礦概念都唔同

我睇左佢有跟 賺左10萬

我都有睇 中肯分析 仲有講貧富懸殊 道出我草根心聲！

G持！！

補返張圖 廢事話我吹水

睇左成晚都冇入到
今晚先入會唔會太遲

我有個fd 同我同價位入已經汁左200幾K USD

上星期0.55 入左5張19號10蚊call
尋日3.5 走左3張淨返2張
我roll落下個月好定行使左佢好

樓主你汁幾多

賣左先post 不過冇佢咁癲

下 咁咪揾少左好多

Btc大插水 各位點睇今晚

sos未挖就跌咁pk
btw riot就真係要放咁d 等跌返d再入

有插咩?

穿到落51xxx幾啦

大市又跌股joy

仆街啦
呀

走呀九叔 琴晚收唔齊貨
我等緊你再落個位數

睇牛牛d 討論有gme邪教d 味道 好驚

驚西 一陣開市頂番上去

屌我都係 越見到有人叫人sh又勝 就越撚驚

mara 都冇依d 野仆街鳥

唔好嚇我
重倉咗

有賺玩完好走啦

燈到仆街

淡友

今次仆街了

等開市入
支持位係5蚊

啊啊啊啊啊啊

股joy 到了

14.5 入，今晚跌仲溝唔溝好

單位數一律建議 _ in

穿埋10

上返去啦

繼續上啦唔好停 乖

已清倉 中概股

其他BTC 都跌到PK

成個討論區變左連登

支那莊dklm

個莊好好人咖啦，升左成個星期
齊齊賺錢

之前明明大部分都強國人

強國人走晒 得番連登仔比人割

會唔會打到落5$ 殺call

gme 都係咁

可以清得貨

一陣清到負成本算 討論得番香港人就知仆街 大陸人走晒

夠膽跌到over my dead body

話左 跟莊走冇死

$16 冇走到依家跌到10.23

得番班中大友玩緊

岩先走唔走到？

2個月增發3次 好撚野

佢地咁得閒

配股姐

識搵錢

廿蚊見

癲過nndm 喎

有冇人盤前依家10蚊入

插返一大棍先

但佢增發左 好似唔走好d

唔會再入 負成本由佢飛算 太妖

呢隻隨時玩到變正股

想問吓跌破增發價常見否？
係咪跌穿都會升返
如果Bitcoin冇事

呢隻又增發? 仲走唔走好

有冇 汁

同問 走唔走好

都係個句，低位買既等下無所謂，高位既就小心....

一個月第三次增發
留唔留自己諗 應該聽日殺15call
到時應該跟機走埋算數

去到三月尾四月應該 10合1
呢一隻真係呢幾日好價就走

妖到仆街隻野一個月增3次

仲有得彈返上高位咩

你望下隔離XONE

又幾撚好野... 咁快消化左個消息變番-10%

企穩

好多大單

我豬死左啦 睇嚟真係好唔穩陣

上返15蚊比大家走先再增發啦

唔到$20唔賣

係 對唔住大佬我以後都唔敢心雄

好撚驚 13就放

蝕就10.5放 賺就13

衝緊上去了

呢度同牛牛圈對比勁大

連登一定要吹淡先得

牛牛圈嗰啲真係越睇越撚驚 學樓主話齋同gme嗰時完全一撚樣 我懷疑成班連登仔走入去玩膠

咁大買入個價都升唔到

大市同埋其他btc股都

明明滿紅

過左成個禮拜夜前日負左成本啦

今晚有冇掃

冇
應該差唔多玩完
下個星期三之前應該會走

行開左一陣 BTC股全線跌到甘

牛牛班友真係好撚癲

真係熄機去瞓好過

等到大市升番先啦 今日痴左線

班強國人連外國新聞都唔識睇學人炒美股

係咁問邊度有增發呀有埋圖同link係上面

一定同佢哋講fake new
多啲人入場先好玩
佢哋唔接多啲貨幾時先升到高位畀我出

間公司上年盈利4500萬
但市值得6-7億

算唔算嚴重低估

建議你看這個，我跟他買賺了10萬

中概股 自己諗

你不如講下呢兩晚跌到扒係度，你自己仲有冇揸先

Hold左千幾股 信佢今年會有進展

幾$入

平均價13.x

增發左差唔多5000萬股

今晚

cls 流通先得1800萬

大家今晚點睇

睇大市希望生性

尋晚最高升幾多

盤前13 開盤12.X

暫時企穩$10樓上，算係咁，睇下今晚有無反彈企穩$12-$13

原來仲未走

係咪升返少少即走

驚到咁

Who knows, 隔離財巴話全巿大跌at least 3week - 1 myths

oh shit 又到星期五殺call day

估唔到真係上到$10以上

前2日16

$20 要等下星期?

你磪定你等到？

今日就20

今日唔走下個星期準備死㗎喎

最靚個水咪開頭$2起升個陣囉，玩完啦摸頂等走中

2/3正式買入 睇住佢一個月增第三次
今晚應該過15call嗰位
今日唔到下個星期唔知點走

*3/2

唔求佢過15，過/到13就走轉場啦
呢隻股忽忽地唔玩啦

你唔係冇入貨㗎咩

過15 call 發下夢好啦

隻隻btc 股都同晒步 得價錢分別

負成本有夢可發

入左少少細細地但等走

幾多股，如果佔倉唔多嘅放係度睇長線

100

唔驚啦

真係小本玩慢慢滾下一玩就跌

隔離riot升返曬

睇左好耐 好似有機構定唔知個莊
想將佢壓落11蚊樓下
有無人明點解？

做乜L屙唔出屎咁隻野

dllm

升就唔跟 趺就跟到足

係大家驚 下星期再增發
去到第三次你估仲有咁多人入場咩
見到換手率低咗 對比前幾日同時段
下星期一 隨時低過十蚊 機構要蝕錢

Btc破撚埋54000隻股都係咁撚樣 今日走人算

升唔起咁款,出面升到啪啪聲

個樣似係玩完

呢度真係好燈

燈乜鬼 btc上埋55000佢先抽一下 都係死淨半條命

其實係因為之前個價price in 第二批貨 而家依個先至係 接近少少佢真實價值

sos莊壓2小時了

我估係想殺左班call再到put
肯定有啲野

收到

正確

咁對莊有咩好？咁控法佢自己食唔到兩邊油水

其實我都唔知佢不停增發 有咩好處
如果真係等錢洗 點解會一次又一次
呢隻已經唔可以用常理推測

如果佢升到上去殺15call
之後下星期增發再跌返落去 有冇得諗

D錢唔等用既應該可以長揸到佢抽升

你肯定隻隻game仲有得玩？

呢啲咁嘅妖股真係好得人驚 今晚咋咋臨爽手閃人

就係高過先mon

CLS高追九千幾股

11.95 頭先6萬幾股

成班痴線佬有冇咁睇好

我一定睇淡

*燈

單睇潛質佢真係好好
有好撚多掘礦機（未開始掘）
本身有做加密服務
業務其實唔差
所以啲人先攞佢同Mara?比較
我就係知咁多 有錯莫怪

錢都未賺 一個月內增發3次
我好有理由相信會繼續有第四第五第六

呢個就係要捉佢路就咁解
一 佢真係咁有料 我增發左一野搞大佢
二 cap水走人
知道佢本質想點 就知應唔應該SH
唔太可以當佢正股咁睇

如果見9 想加重注，而家又12

咁點解riot 升 多過mara?

riot 掘左好耐礦場喺美國 本土野好似係

尋日13蚊入左 依加少驚

差d 漏左講 wsb推緊riot

又死一隻

12.9入左 幾個月後再返黎睇

我唔玩呀
畀返15個價我一定放曬佢

巴打仲未走？

琴晚個價走唔到
低到咁

Same
希望星期一畀啲料到

15 蚊高j左點好

$15 唔知點算

11.5

各位今晚點部署

如果納指開市仲跌
就放晒佢，等跌完再入

瘋狂入貨

接我D貨

我幫你接晒佢

屌今日又係red day fucking 股joy

呢隻野99.9%都係散戶 好難有睇頭
11.5果陣割左

btc 都插緊

今次真係SOS,go to the hell

幣災

股市+BTC 一齊隊

插左成1萬美 cls.....

Cls

邊個大戶放晒D BTC

痴撚線 綠色一條柱
點解個莊咁想hold係11 蚊

跌到9.幾又升番上10.6 日日都係10-11咁

大市識升先得

佢反升啦 日日都係咁

慘了 仆街了

9蚊

玩完

全倉紅

樓主打算幾時走

我3個幾所以冇諗過走，係其他股豬死

樓主好似好睇好佢 牛牛圈有啲人係咁亂鳩咁吹話假公司

仆街 11蚊入左

如果琴日都未走準備坐到下個月14號先
返上去or已經收皮

巴打琴晚走咗未

琴晚返工攰得滯 完全唔記得咗
放心我仲同大家一齊坐緊
我都好想走咗

冇咩事我出返去繼續做奴隸先啦

重倉左？

負成本咗好耐
原本琴日應該可以trade完
賺多少少
點知攰得滯返到去直接瞓著咗

咁啱 我琴日都係攰得濟瞓著咗
早上一打開睇返

歐盤落到8蚊美啦... 好痛

希望一陣盤前走到

走左未

準備做長期股東

大市又紅 嗚嗚

真係無咩所謂 攤薄成本已經負數

大家準備好加入價投黨未

$4 本 叫做無咁驚，但BTC 升番又唔根升

盤中盤後會升返上去 小小
而家已經同真實價值冇太大分別

其實$10-11應該係真實價值黎既，長期上落。

利申 13.67 入，焗坐

咪玩啦 11蚊已經price in咗 第二批貨
同埋佢增咁多次

唔通要坐成世

升翻？ 你睇啲波幅當係升緊？-15%

其實個CEO 咩background 讀解放軍學校
全部合作公司都國企 跟住政府官網都有報SOS
好似好大後台

青島紅二代

姐係軍隊背景啦，一陣美國當你解放軍企業又ban左就慘

係

比人爆話做假

#596 係咩

係 真實價得$ 3-4

宜家確定有礦機係好事 希望上返16

起碼有礦機寫埋自己名有圖有真相

算係咁，上番11先

插水了訓教

放埋一齊睇

總算大家差唔多

7$

全部都有貨？

炒左轉put 令自己心情好過啲

入咗put here

sos 姐

見人買晒put 就升8%
雖然.mara 26%
兩隻都同我升呀！！！

60% short 有撚病搞9 我sos 做咩

鬼佬推緊 sos 係味睇好有squeeze

我想佢慢慢升多啲

一陣變成wsb 概念股就仆街了

本來睇好想長渣

我覺得好事嚟
日日咁妹法都唔係辦法

我想訓教咁搞我要mon 市

睇黎有機會變GME... 但係哩隻股本來我係睇長遠...

依家number 1 trending

我11蚊本啊 快d升啦

哩條友4日前就講緊有機會前幾日增發俾果d機構係沽空緊SOS...

有冇tldr

我已經講左 已經最短summary

In summary, these funds basically participate in direct offerings under the disguise of investing in the company or helping the company (pretty sure at this point the CEO of SOS Limited is clueless about their real intentions).

By owning less than 10% of the company, these funds do not have to report their short position.

They basically short the company behind their back in orders of magnitude greater than what they put into their long position.

睇左佢講嘅重點就係sos 一定要係legit 同btc 一定要企穩仆街買左隻risk 咁high 既股

我本身睇長線 佢依家撚9我啫

我都係 不過SS都幾爽 ff直升50都好

目標價幾多

如果ss 我望30

如果ss 80 lo

本來望第2批礦機到20 第3批到30
假設btc市場冇跌而佢冇因為中概股俾人造
依家吹到下隻ss咁點玩 wsb好難捉摸

冇啦啦變左賭股 心都死

Wsb焦點未放呢度啦，仲gme緊

嘿嘿有啲興奮 希望嚟緊有表演睇

大棍就一定 係綠定紅

綠啦 求下你綠啦

Green

睇得愈多reddit 就愈興奮我果然係個賭仔

樓主已經等唔到5點了

如果上80⋯⋯

一陣燈到大棍紅

咁我放多d 綠嘅野

其實我cost 3.5 想佢慢慢升多d

嚟啦嚟啦 畀頂綠帽我戴

同你差唔多價 不過冇諗到sos 比人搞 本來諗住好似mara 咁慢慢升安份守己 依家唔洗訓了

Btw 佢張礦機圖係有d假，但反正越黎越多西人買跟住SH 算，如果真SS 上80 都10x

Mara我都有😂本身想sos 爆上20 就轉反過去

我琴日走曬貨利申$4本，如果真係抽返起嘅，未即刻入返

琴日得SOS 紅燈

依家有d 驚。。個心唔定

歐盤冇料到

又可以早d訓教

我買咗EBON ，同類型但走勢好，資金流入都好

幾多？

6.6 eur

8 蚊 有升is ok, 等20:00 鬼佬醒

想問下而家個價仲唔係到底咩 十蚊咗好耐 一路跌跌到落8蚊 而家仲有reddit

依家變左賭股冇參考價值 8蚊可以大戰機構

但係都唔係跌呀 係都升before跌喇

咁依家可以話係山頂or 山腳

乜唔係reddit先至啱啱有人留意?

唔記得咗今日星期四一定跌

下 紅左好多日

可以睇返上面巴打po 果個reddit post, 比人short 到仆街

咩叫俾人short

聞到陣係仆街嘅味

唉屌那媽仆街了

豬到仆街了

樓主開心啦
燈到一齊輸

咁都有得輸 個個都掛住玩GME

已含

我都想加加貨

建議set定價

溝唔溝貨好呢

盤中再決定

你嘅目標溝貨價？

5

前幾日11蚊入左 諗住慢慢升上廿蚊就放

我仲大獲14蚊

無事嘅一定

完全唔跟BTC

個莊係咪食咗屎? 8蚊唔洗一分鐘插到落七蚊...

我8蚊入咗貨坐

真係妖到仆街呢隻野

空頭已然

6.5 溝咗

入咗嚟陪坐

SET左6蚊 我貪d

死了而家很驚 唔想去ifc哦

咩事...食完個飯

5蚊再溝

閪股！我預啲錢跌左落海算，無眼睇。。

掉咗5000蚊美金落去賭

Jump了

好垃圾

6.19 撈底
等唔等得?

6.22溝多100

均價幾多?

究竟係俾人沽空定個莊仆街

分明夾埋做鳩散戶啦

WSB 點曬名要推呢隻
又比空軍搞

11.18

新入黎玩 同你一齊衝上去

大家咁話

咁搞一搞仲有冇得生還

原來因為有新聞話投資者行駛咗權利用$4.05 買入，所以跌到咁 呢間公司真係，之前高位無放係7咗

打回原型 rip sos

隻隻搞親都狙擊足幾個月
等得咪等下

唉 黑仔到 本生11蚊賣走左， 點知買返就出事

中概股真係

Set咗5.5

可摸耳都yolo下佢 地方的空頭需要被夾

Me tooo diuuuu

大家估吓今日幾錢收場

6.5

真係妖股黎
BTC升佢唔升
BTC跌佢又跌

好痛苦 有冇人打算開tg gp 圍下爐

你開完放條LINK出黎就會有人入

呢度咪已經圍緊爐

大家點睇...

把聲好煩膠

求重點，想入tg gp

6.0 溝左

有冇人12蚊坐到依家

快手落5.5蚊

6.5坐緊

11蚊坐緊

今鋪真係sos

btc 又跌納dee 又跌 豬死了

頭暈
唔想起身

比佢呃左幾鋪

點睇外國人話SS ?

SS 都要btc 升先得

5.5 重加唔加好

好睇1.9萬億方案表決
過到btc 又gogogo

會唔會夾埋一齊割鳩班傻散

溝唔溝好

巴打點算走左未 15山頂好撚凍

我覺得呢幾千蚊應該落咗咸水海

冇得點算 樂觀d睇 如果你當初入哩隻股係因為睇好佢前景 咁你依家就唔需要太驚 但係你話只係跟人買 咁自己決定啦..

未點走 走咗就真係豬死了

但問題係佢比班仆街空頭short 60%

如果係咁 咁有機會4.05係底價

巴打我15.6想死會唔會變仙股

加埋BTC回調豬到仆街

我都知 所以我都坐緊係到

唉屌衰貪又無set止蝕如果佢真係無造假嘅其實長遠都睇好嘅 但呢下真係好撚難頂

我都12 其實冇計 個大環境咁嘅樣 佢如果升到就有鬼 唯有希望大市快啲回復同btc可以有運行

去打鋪機唔好睇佢算 個市咁嘅樣睇嚟都冇咩意思

嗯 都無計唯有出糧撈底再溝下 巴打都加油 頂到升返上去齊齊搵錢

都岩睇返上年同前年btc都係3月大回調再爆 唯有做長期作戰嘅心理準備 巴打都加油

最早15蚊入，7蚊溝咗轉，5字頭又溝咗啲

跌到1蚊溝嚟都把撚

咁搞法都似amc咁幾個月都翻唔到身
wsb 無啦啦做咩要點名sos姐

有人開未🥶🥶

見到而家個價
其實心旭旭想溝返上去變正成本

其實唔係仲未開始搞咩佢地琴日stockwit雖然最popular係佢 但turn out好似仲未開始？ 都係主力AMC BB GME嗰啲

想入 一齊圍下爐

等幾多棍先啦 唔好做傻事

放低你tg 轉頭加你

大家均價幾多
我$7.2@500

今晚準備見3.9

我預2.5

呢隻野上個月2蚊咋，已經升左1倍

有冇人開tg 圍爐取暖下

放低你tg link, 我開

btc 繼續插緊

睇reddit sos熱門po話沽空公司之前接咗9.9%貨
我好懷疑就係4蚊呢筆

今晚轉燈

冇嘢了我收返

含

比人睇中想問下係咪皮已收

Hindenburg Research 沽空

寫到SOS係呃人

cls,係咪要走
平均價7蚊到

屌 中概股真係伏 15蚊無走到
宜家有機構出report沽空話係scam

係咪可以見證drop to 0

反彈緊 睇定D

點睇?

0

啲人話搵唔到間公司係堅定流

樓主諗住點？

走呀

7@500 點好

一個月增發3次 再夾機構做鳩散戶痴撚線

仆街 宜家只可以睇SOS有咩公司statement去好好解釋 唔係的話 我地d錢凍過水

睇有冇機會好似eh咁死魚彈一彈
到時再清倉

仲未有回應

大家sos佔倉位幾多

20

我10%都震

有回應既話星期一入少少博反彈

大家依家個策略係點？
1.溝低等走
2.SH

買左張put對沖留回應，不過琴晚換手率高撚到咁，腳好震，應該會走

我會考慮再加注

佢份沽空報告偏向惡意沽空，指SOS假公司地址同無實業都係不實指控

之但係SOS值唔值5蚊就要自己衡量

會唔會d人無視

有第二份report出咗，話佢礦機係假。

都係睇定D先，反正成本已經0，聽日再走多半

仲未回應

睇佢唔順眼好耐
Btc升佢控到唔升
Btc跌佢跌到仆街
唔玩啦 止蝕買過第隻好過

呢隻點跟btc？
挖都未撚挖

跟撚？

哩段時間俾人short當然升唔到

佢聲稱佢挖緊

睇左成晚都覺得伏味濃有幾個位真係好可疑:
1. mining rig model
2. HY International & FXK 疑似影子公司
3. SOS前身信而富有不誠指控 China Rapid Financr股價跌到死魚咁彈唔起

到底有咩可能會係真豬撚死

係囉 造假公司

澄清吧

姐係我地唔好出聲，

等星期一SOS出文死撐，然後等仲信緊SOS係真係有礦機個班人炒股價上去我地就快閃。

見唔對路就走，就而家咁睇佢係真公司假礦機

唔彈既話點算

睇價走啦 呢間野仲要有前科
冇理由兩日都唔出黎澄清

如果真係假既話分分鐘唔洗澄清
呢d假公司去到話開得工果步已經係完場，因為一定冇工開，冇得再呃

仲作緊理由？

星期一 直接變毫子

不過咁睇，SOS假礦機應該就己經係事實

佢會唔會比人逼空又係第二回事，聽日睇路。

唔走應該會跌到得1.1,1.2（未話挖礦之前既價）

跌到0.2,0.3（人踩人）可以考慮入返，畢竟本身有實業

佢話聽日澄清

cls
究竟有乜野係真

咁佢上到7蚊我應該會走晒

牛牛班癲狗諗住會有gme2.0

我地靜D，5點開始食花生，盤前有6,7蚊就自己睇路。

畢竟長hold可能搏傻散炒上去都唔定。

但如果上到6-7蚊我會走9成

蝕住走？

直落2.5？

7蚊套住左 點撚算

斬

30分鐘 倒數

一撚樣，7蚊貨

歐洲盤目前升20%

但係成交極低

到而家都未回應

咁既態度對2邊都係一種折磨

朝早唔出文應該係想等開市出

一齊坐下

條撚準備

入左少少去玩,出番黎了

11蚊等緊返屋企

大盤加持扯高咗

而家話hidenburg先係假喎

$6 入左

今日入?
勇士

走了

sell

間野已經露左底

6.14

睇過佢官網 好流
大部份話整左果d service 都唔多似有
仲有佢前身信而富

今日入 $5.8 再入多400股

$7.23

痴線點解又一路沖上去

唔升點引你買大陸股

佢個解釋等於無解釋

留剩20%，上10會走晒，考慮緊開唔開put

岩岩$6.91入左200股,想執返餐飯

上了上了

阻力好大,一上又落返黎

個膜頂多幾下就穿

點解你地咁冇信心

其他股升緊...得佢唔郁

平衡世界？ 39% 叫無升？

好彩SOS唔喺內蒙古掘礦

Pre market 5字頭你唔入

連登唱反調都會升到好撚癲 真係成班燈神

連登真係好燈 58%計埋盤後

燈多次thx

我都覺，都係睇少d算

今晚不問價掃貨

不了

典解牙

間公司係零正面回應假礦機事件

我今晚會走埋剩低既股

琴日有冇走咁啲

你開追故mode

笑左奶共支登仔令次真係要叫sos喇
用支牛買支股送錢比中国送得咁開心

真垃圾股今日跌到0蚊啦

有片，大家點睇

插呀插 mara 快d 落番廿蚊

假公司
下星期一set 7蚊走

風險大先賺得大

Sh?

我感覺大市未回調完 唔會sh 做T

覺得回調完個價又買得低咪sh下